【武漢肺炎】英國「播毒大軍」已經搶閘壓境！

唔識degown
著全身保護衣做乜鳩
搵個垃圾膠袋笠住自己仲好啦

咁正常人只會識諗點著唔識諗點解要除的

香港人永遠臨急抱拂腳成日都係有頭威無尾陣

屌...最尾張相. 仲要戴自私型口罩

姐係咩

死返支那啦屌

香港人黎㗎

有氣閥. 佢D 口氣直接呼出嚟

尊重
有好多都係當日文宣手足
海外網軍兵團
吹風手足, 海外ip, 唔使比黑警追

welcome home

封關啦.呢班友仲西過強國人！

agger 仆街仔呢

一到夜晚 啲五毛出哂嚟

醫護做咩唔罷工要求政府全面封關
不要家居檢役假封關

係邊度買？
Amazon?